中國已成新冠肺炎最大贏家

中國就是次肺炎擊倒全世界
親美國家全部陷於苦難之中
中國將會因此從重新站起來
成為全世界的新生超級大國
顫抖吧！陷於苦難的全世界
顫抖吧！幻想攬炒的香港人
你們注定失敗！你們都是垃圾！
永遠在這大國腳下卑躬屈膝吧！

Sor 㩒錯不推文

早d瞓啦柒頭

講到支共 唔撚會傷咁

中国万岁

屌對到咁齊 仲諗住有藏頭

我睇唔到嘅藏頭詩

唔係叫"武漢肺炎"一律不推

迫全世界學佢極權

什麼武漢肺炎！
對祖國這麼不敬！